[手機台被入侵] 愈來愈多人推Vivo oppo 華為

愈來愈多打手詐架依開Post 推大陸機上位
一加就算，Vivo oppo 華為都推
明日之後咁

人在歐洲，有個好可怕既現象就係身邊啲鬼佬都不約而同咁講mate 20 pro 完勝iPhone Xs Max，中共啲洗腦式宣傳真係好有效

連登洗腦勁好多 啲人真係以為iphone好勁

這就是中國.jpg

其他唔知，粒電真係完勝

iPhone成皮野d電都唔夠mate20pro

平ma. 你估鬼佬真係好有錢咩

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

我覺得最主要既原因係Apple 太貴
但係又冇咩特別
價錢平幾截啲鬼佬先會轉晒啲支那機

apple太貴 仲要唔俾快充 咪俾位人入

好尷尬

之前去日本，大阪都幾多mate 20 pro大型廣告，然後仲見到有架妹拎住黎開咪宣傳。

事實係iPhone慢慢變得好撚老套

我都係喎，一半嘅價錢幾倍嘅享受

依家唔係推唔推問題,
係呢一年出咗部 P20 影相靚比人廣傳.
加上 IPHONE 要成萬蚊先買到.
楂住 6千幾蚊 , 只有 AN 機選擇. 班友睇唔上眼 XR 史上最柒IPHONE.

華為, 小米, VIVO , ONE PLUS. 果堆全面屏機. 已經好吸引.
幾間大陸廠重係到鬥影相排行榜,
屌佢老味 果間 D字頭影相評測網 , 受益咗幾多, 收好多錢. 益晒佢.

面對現實啦 真係影得差既話啲人一用就知啦

老套又要去抄

雖然我係一個XS Max 用家
但我覺得，佢唔錯得晒
係and機用耐會lag同冇咁保安

一句講哂
如果無限不直，邊個會揀大陸brand
大陸機除左平仲有咩可取之處？

你呢句可以 apply 任何野

mate 20 pro都唔平，同note9差唔多價

歐洲人明白一個道理姐，明知大家都有監控
等同你係樓下唔見左屋企條鎖匙同係外國唔見左條鎖匙
你覺得邊個會執左你條匙又爆入你屋企多D

香港人就係咁先買外國野姐， 寧願跌條鎖匙都係美國跌
美國佬執完又爆入你屋企可能性低好多倍

我又唔係咁睇 1萬蚊邊個比唔起 係唔買就唔買架啦